Pisto de verduras—

Z 46 raciones Ingredientes
—— 1 berenjena

CS 30 minutos 4 pimientos verdes italianos

1 cebolla grande

1 diente de ajo

2 calabacines

200 g de tomate natural triturado
un poco de sal

aceite de oliva virgen extra

Preparacion

1. Pela y corta la berenjena y anddele sal para @
dez; resérvala a un lado.
En una cazuela a fuego medio, pon un chorm~7<
oliva virgen extra y ve ahadiendo poco a pose
Tapalas para que vayan pochdandose. Empiezay
los pimientos, la cebolla y el ajo, todo cortade
mogéneos. Deja que se cocine unos 10 minutes.
Mientras tanto, pela y corta el calabacin y anaes
zuela junto con el tomate, la sal y la berenje
todo junto y deja que vaya haciéndose a fuego)
15 minutos. Prueba por si hiciese falta mds sal.

cial ta ma Ce

gil ia ® Puedes hacer el pisto de la misma manera peras
porta

duras aptas para FODMAP (véase tabla en Dad
Proteinas P P Y

reemplazar la cebolla y el ajo consulta la pag. Gs
Hidratos
de carbono

ot | 99 |
ee

 

 

 
